問大學畢業 非專科既你

大學畢業，非專科既你地，一畢業會搵咩工？

文員

文員x2

空姐/空少

chill返幾年先

Title 係文員？

普通文員？有冇話係邊一個行業？

警察(散仔)👮‍♂️

政苦工

但係做唔得長遠啵

考到？

入學堂train個隻？

精算

直衝aco

入DADDY公司幫手

乞食

炸薯條

M記
Kfc

文字工作

旅遊
俾你知道咩叫挑戰你EQ同AQ
爆大獲點保持冷靜

做撚左兩年轉左行

屌閪專員

Administrative executive

做左幾個月之後就轉左去做大學啲RA

你咩大學畢業呀 i大呀？

痕大